利華對法福場波咩事

仲以為全場6-1
明明係爭前四既比賽搞到咁一面倒

德甲無人理

400倍

我買中左半場

法蘭克福留力歐霸劏車

爭前4仲實際啦
當你劏到車仲要過阿仙奴
唔覺得易過攞前4

阿仙奴？ 白禮頓都收佢皮啦

serious ?

1:1 未收
1:2先收

G持打佢落去同獌互含

飛？

半場利華勝

右半場呢?

收左啦 熱狗贏佢8個淨勝球

估中左 又係半場勁掃 下半無影

呢啲波通常都係唔會再入架啦
不明文規定 再入落去又有啲口痕友話贏果隊唔道德

法撚諗住留力
點知得失球都輸埋

仲係第四喎

賭賭賭好中意賭？

Last一場要對拜仁
但係已經俾人追到同分 而且一來一回冇左10個得失球

ching屌得好